有無人讀過英國公開大學遙距學位

認受性如何？本地大學碩士課程會唔會認受遙距學士學位？

依家讀緊master

利申：讀左4年遙距學位

建唔建議讀，因為part time可以拆開讀，經濟負擔少啲

你讀英國大學嘅distance learning要考慮埋時差問題

所以要跟返英國時間上堂？

巴打有冇興趣同我交流下升學問題？我tg: @gugugugu0

建議 如果你太多錢 唔知點洗 咪讀下

怕貴可以考慮讀香港分校

其實計落唔貴...3萬幾一年

英國公大門檻低

俾讀？

比HR睇你有「上進心」啫
其實香港地個「大學學位」本身就只有咩既功能。除非專科架啫。

咁既功能

唔係囉
你三十歲四十歲讀有啲人會心理上覺得你咁老都讀好上進
好努力。

其實啲知識有撚用咩，要個「上進FEEL」炸
你重香港係技術型城市咩
吹水型炸

Register

Unfortunately, this qualification is not available to students resident in Hong Kong.

依家英國移民潮，拎香港八大cert去到英國應該食曬屎

三大degree 呢？
人地仲睇你英國野雞U唔起啦。

三大都冇用，人地識你老鼠咩，香港既大學人地鬼仔以為中文教書，見工in都可能冇得in，同埋uk open university係英國都算大U，唔係野雞囉，唔好睇唔起人啦

btw, 樓主如果去英國做野，讀uk open university前路都幾好

打算經呢個途徑再駁碩士

邊有堂上
都係派咗啲material 同畀啲video你睇就算
跟住就考試

睇咗下都要18萬一個degree
都唔算好貴

加油

你讀咗佢咩科呀？

thanks